Cable好波 - 警方：任何陣營 我們都是公平處理

雖然有線難cut，但新聞做得好

Pish

黑警